分享另一半對自己/自己對另一半既正面影響

冇 害人我就叻

一齊儲錢
一齊做yoga
學識3p

因為對方蠢 令到自己醒左。

但佢又覺得我都係傻下傻下 有d激氣

因為佢 個人有計劃左，會做運動健康左
學識洗錢(應洗即洗，唔好慳啲低能錢，比如醫生錢)
學識諗要自己多啲
但要講我有咩影響左佢，其實我諗唔到

佢令我有動力去做運動
做人細心咗 （會留意多咗身邊嘅事物）
講嘢冇咁直（因為佢講嘢成日都會留有餘地 好顧人感受）
同屋企人傾多咗計
最重要嘅係 佢教識我點樣去認真看待一段關係同埋好好珍惜得來不易嘅感情

多謝你 男朋友

男朋友開朗樂觀又就得人，令我人生開心咗